咁撚樣既大環境都唔撚敢入熊 你班友quit股壇算啦

我琴日學識炒股 今日已經拎埋細佬啲學費入熊

哦

熊乜撚
聽日到牛